中聯辦柒撚到 搞咁多野 結果D人行晒去灣仔!!!!灣仔個邊!!!!

柒笑開始
同埋大家出緊個D去定灣仔都得

灣仔呀

推

WAN CHAI

警察開路帶頭遊行

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!